留意到頭先機場廣播有奇怪 冇用英文宣佈取消航班

宣佈航班全部取消只有用廣東話宣佈

但係其他嘅仲係有3個語言繼續叫人行e道，繼續話有保安措施要登機證

以後所有冇用英文宣佈嘅唔駛聽